[突發] 打c egg 有咩方法停

屌 打到個胃好痛
個office 明明好靜 但我就係咁打c egg

求解救方法

打夠一百個就會死

好似過左喇

閉氣

一透返氣又打過

連飲7 啖水
信我

一口氣飲一大啖水，萬使萬靈

搣下自己就會醒

叫同事講 比粒糖你食 你扮食左就會停

之前連打左3日,訓緊都係度打,想死
之後含住一大啖水,慢慢吞,一想打c egg就吞細細啖,連續慢慢吞斷左佢條氣就ok...

有效既講聲

食花生醬
其實食甜野就得
不過我未試過但個fd試過

大聲講個飽字

好似得左喎

閉氣係 work，要閉到忍唔住為止，一次唔得試多幾次就得

吸大啖氣，閉氣
打c egg係橫隔膜抽筋（好似係，bio個miss講），閉氣係幫佢拉筋

你食左飯未？

我有免飲水止打C EGG大法
含大啖空氣起口,兩隻手緊按耳仔唔好漏氣
吞啖空氣入去
閉氣直到開始無氣就平緩慢慢呼吸
抖返順條氣先放開兩隻手

臨床證實叫埋朋友試,個個都得

三日
我打三個字個胃已經扯扯下痛
三日真係不敢想像

閉氣真係work

就打 c egg 時，咳幾聲，自己次次都work

多謝咁多位巴打

終於停左
但個橫格膜好撚痛
依家閉氣拉下佢先

連登有愛

扯又唔係好扯,不過好辛苦 諗住去睇醫生嫁啦,好彩解決到

請我食填鴨

請我食m記

食左飯未呢個一時時work
不過唔知點解第一次必work咁滯

閉氣向上向下伸展
一定要谷住啖氣

D女人好撚古惑架

咒語黎？

點古惑呀？
偷左你鮑魚？

7啖水萬試萬靈
幾撚細啖都得

頭先閉氣閉到窒息咁滯
一透返氣都好似透唔到氣咁

我上次聽到佢地有隻新藥呀

頭先連飲7啖真係停左
但驚一陣急尿

樓主想閉氣自殺？

試過打飛機解c egg

呼哂d氣再灌水直至頂唔順, 萬試萬靈

食完變阿木？

吸一大啖氣之後閉氣

我懷疑我個肺虧架

咁就閪喇
你即係唔信啦，唔信你就咪柒問啦

我方法係，連續同勁快咁吸大淡氣chok個橫隔膜，幾下就搞掂。情況就好似被人嚇個下會下意識勁快吸氣，只不過換左自己做，一次唔得就試多幾次，再唔係搵個人嚇你都得。

連續飲n啖水
每啖唔洗多，但要連續
最好夠12啖先停
飲到第七，八啖，無氣，可以抖一下氣再繼續飲
飲完應該會feel到個胃有d氣谷返出黎，之後就會無事
照足做應該98%work

咁射個陣會唔會跟返c egg個beat

斬左條頸佢

唔好嬲喇鮑鮑 話比我知

1. 用膠袋呼吸，提升二氧化碳濃度

2. 深呼吸，之後用力谷實下腹，要谷起。一路谷實同閉氣直到你feel到有窒息感，儘量慢慢呼氣。你之後會扯蝦但希望你橫隔膜會停止發癲

我成日覺得d水會係耳仔度出返黎

打橫咬住支筷子飲水
之前新聞有教過

堅定流
好似d自殺方法咁

唔捨得條頸

咁d水咪會流到周圍都係

原來真係寫到出黎

你係無可能用意志焗死自己架

閉氣一定得
但你要盡你所能吸氣吸到吸唔到為止先
之後就一路hold住愈耐愈好
真係頂唔順先呼氣

閉廿分鐘最少.

叫人問你食飯未
之後你大叫
食咗啦
一定得

原來頭先填鴨巴打問我食左飯未係有咁既用

我閉得10幾秒就覺得頂唔順

咁你試左話我知

試過1, 堅work.

含一大啖水 腳伸直烏低身吞水
利申 睇書學 真係有用

我飲幾多水都照打 呢個方法我次次得

我本身胃寒。一飲得多凍野 尤其是啤酒就會不停咁打。勁既時候會打一兩日想停都停唔到
飲水閉氣穴位咩都出齊 有時食飯會停一陣
停個時如果飲左一啖凍野會即刻打番
最後有中醫教路飲一杯仔烈酒落去，過40度個d
興一興佢。對我真係幾有效
一杯唔得飲夠三杯。不過飲貓左第朝要再飲烈酒個感覺好撚難受。
劈酒對我黎講代價好大。不過自從有左呢個放法都開心既。 至少唔駛狂打咁辛苦
屋企長期擺枝硬野看門口。

比人嚇一嚇就無事

我打左幾個字都已經好痛好辛苦
好似企唔直個人咁
你同上面有個巴打一樣打幾日個種辛苦真係唔敢諗

叫人問你 你今日食左飯未
你只要答 我今日食左飯喇就ok

飲到我已經屙左兩次尿
依家又急急地

照下胃鏡

其實點解既
我開頭仲以為搞gag